吳鎮宇王菀之<First Date>求換場次

6/9 3張$380 Gallery
我同兩個frd睇 不過我嗰日臨時唔得閒
有冇人有1張或者3連位可以換

感激不盡🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇？😢😢😢

有冇？😢